有冇人覺得椅完屎乜都抆唔到好正

完美無傷柯屎也

同意

咩叫椅完屎

有無試過痾完屎舊屎唔見左？加埋你抆屎無屎積 行內人稱呢種屎為沉香 係藝術派至高境界

咁都打錯 sosad